老衲素來有佛教麻生太郎既美譽

麻納火鍋

衲dee佛教宮崎駿

衲dee你估今年有冇得參拜靖國神社

素來有佛教石破吽美譽嘅老牛認同

老衲陣間去拜都得啊

收爹屌你老母返去食狗肉

老衲係佛教何君堯

咁東瀛仲有幾大偉人？